英格蘭

國內強隊全部靠外國球星支撐，本地球員純粹湊夠數 (熱刺冇冠軍唔算強隊sor)
冇本地球星出到國搵食既，勁極有限
國際大賽表現柒到仆街

其實啲英撚接受到自己喺足球方面真係比較垃圾未？

英撚最勁嗰個 傾
一同其他國家同位置最top既比，我都唔好意思
都唔好講拎ali lin去比